反送中討論區

如果6月9號好多人上街，一定要有行動同方向先可以團結香港人，眼見依家好多學校搞反對送中，罷課應該有得諗，但巴打有冇妙計點樣可以團結搞罷工罷市？同埋搵外國物資

推